我唔會比同一條友呃錢 Twice

荃灣區出沒 通常話去完醫院冇錢返屋企 或者冇錢食飯 四十歲左右 五尺六七高

我係on9 冇屌到佢
希望大家小心啲

第二次我見佢借八蚊就算數 所以借咗俾佢

受騙的那個比騙徒更混帳～

係我衰